今晚開市不問價買返 NVDA !!!

全球瘋搶!!!
預計一出一入有少少著數咁啦

“We expected the best ever demand for the RTX 30-series, but the enthusiasm was overwhelming. We were not prepared for this level, nor were our partners. We apologize for this” it wrote on September 21.

Indeed, the Nvidia store was inundated with over 10 times the traffic of its previous generation launch, the chip maker revealed.

“The reception to our NVIDIA Ampere architecture GPUs has been off the charts and driven interest to heights we’ve never previously experienced. A few examples compared to our previous launch – 4 times the unique visitors to our website, 10 times the peak web requests per second, and more than 15 times the out clicks to partner pages” it said.

又燈

屌，琴晚又話股災到

琴晚盤前474入番540放既貨了

新一代燈神 吉吉

琴日又話股災，今日又話不問價入，琴日聽你講放咗就死得

彈出彈入

追波踢

因間開市跌返轉頭就推返琴日個po話一早講咗，又贏

有少少似

聽我講冇用, 係要跟我做
action speaks louder than words

即刻unsup你Patreon.

又你了coco哥 放過個市了

冇放過480溝咗啲
而家均價433

反手又反手
無得輸

咪燈啦

放晒

一炮過入定逐步建倉

唔叫你哋接貨點樣推高個價放貨

呢隻閪股，上過580之後就腳軟左成半個月，仲咁睇好

你反口覆舌只會discredit自己

一炮過

炒股票就係咁㗎啦, 呢個係我風格呢

又教人咪追波踢

仲有傻鳩信佢

波=股價
我唔係因為見佢升先買
係基本因素再向好我再買返

你要搞清楚概念

貼倉

吉狗死全家祝福區

等你呢句好耐

Ok gun, same number of shares?

賭身家ching, 最近好嗎?

same

幾時上1000

卡都買唔到 不了

過得不錯

好like你彈出彈入
變幻原是永恆
變幻莫測先至係股市架嘛

點解唔盤前入

Agree

505 有D貴 等一等先 依排科技股咁CHOK

505仲話貴呀？

全球都唔知有冇1000張係度扮多demand
睇討論區就知，靜蠅蠅咁開箱都冇乜

依排 470-525 又到470

係咪咁:
股價升 開個post話之前低價入左
股價跌 問個post話之前高價放左

唔好呀

早兩日又話股市聞到燶味, 而家又話要不問價追貨, 十足十垃圾財演

我上次每開post兩次就燈足兩日

邊個POST中左就推邊個POST上黎

[神預測] 美股進入慢熊走勢, 未來一段時間冇乜嘢好做

從佢上次擺老母麵上枱就知吉狗想點啦

點知今次自爆

連登方唐鏡

你幫你老母買匯豐啦

琴晚nvda止蝕轉戰tsla

你拍英國睇樓片好過啦

4百幾唔買 5百幾先泥買？

佢仲廢過財演 樣都無 藍絲9upper

信佢果d快d輸死算

太遲啦！$$480開call $495 入晒價啦

睇死聽日又話放晒啦

笑左又黎

樓主貼圖ok？

一面買3080一面買NVDA 對衝

Coco哥 今鋪信多你一獲

Coco 哥又想水鳩人

6xx 再吹雞

之前跟你入GH到以加都未放

Nice !

Coco哥 信你、有冇止賺位

50x done

gun！

跟左

50x沾？

入完就跌 就黎又要止蝕

幾分鐘冇咗幾多錢

有冇目標價？

長揸左8分鐘

吉狗正仆街
還返啲錢畀我

我508all in 左呀dllh

爆升未

498
冇左幾千

Sh

買啦？買撚左未呀？
傻西吉狗

短期走勢冇得估
跟咗就咬實牙關
同諗吓跌市點做

英國lockdown都敢入
炒股唔睇大盤

咁小事叫曬春, 點做人呀?

吉狗係咪開左有個post就當買左 賣左
垃圾藍絲

講政治嘢完全封鎖

想買多隻, 睇下入唔入到

$504入？

第二個麵咪媽

XX?

吉狗垃圾到，一買即跌

入左幾多

屌你老母臭閪

504訓身孖展call左

嘩

各位睡得甜嗎

no, a new one

500入咗100股
今晚怕佢落返47x

屌，仲話一炮過好撚彩我分注

small business？ or big tech？

Amzn ?

多謝樓主
本身見跌到4字頭有啲心郁
但睇完你個post 蝕少好多

其實如果炒美股跌幾個%就覺得好大件事
同埋你覺得一買就一定要升
你都係做定期算吧啦

rkt？

接近獨市生意

目標價

買入位岩真係一買就升緊，好明顯你ALL WRONG!

呢條垃圾都好信，再唔斬真係抵你輸死

吉田sir

點解無啦啦話今晚入呢？

睇圖定係睇消息？

想帶連登仔去IFC

慣用技倆

已封鎖會員 吉田之寶完全封鎖

算鳩數啦
呢d高階卡再好賣咪又你小眾野

對等動作, 完全封鎖

俾晒貼士你
你跟唔到係你反應慢
公就我贏字就你輸

今次又無講買幾大注

輸左又會話小注搏下

贏左又會話落重注

Gut ba, nvda at this valuation is much more than a gaming card company. The rtx high demand is much better than expected, just this news alone, and given your bearish view on the market, would you reconsider?

I should ask earlier

I guess too, sdgr tsm

diu 那星冇睇開嘅以為我一買就唔見咗 1x%
係咁比人痴線攻擊
睇返原來只係唔見咗 2%

連登真係超級瘋人院, 成班友唔撚係炒股票嘅

not them

買左幾多

點圖望下？

睇你唔順眼, 完全封鎖

痴線

我係唔係問中死穴？

選擇性失明

幾錢止賺

幾錢止蝕都可以講下啦

叉能廚到佢就即block

淨返盲目死忠慢慢比佢昆

咁你咪唔好黎連登搵食囉 屌你老母

呢隻撚樣公字都買晒， 永遠都話自己神預測又中

完全封鎖吊你老母

痴鳩線

等我仲用開心學野心態請教佢

問多兩問比佢block

單機啦

早兩日就話有燶味， 今日又叫人入貨
邊個中，就推邊個post

個巿chok兩chok就露晒底

Gh?

P牌收嗲

no

你出post都係想人信你

點知越來越多人你

做乜鳩

唔信

$699一張打機卡，我$399買ps5唔好？

Sq?

會唔會搞搞吓完全封鎖曬半個財經台

好有道理

買股都信連登仔？仲7過c9

GH之前有研究成果 但個股價都仲係行得好慢

得返幾個死忠跟佢買

好似最多200個

coco哥 你算計我

Block人真係有用咩？

掩耳盜鈴

人人都屌柒你你又唔知

弱智

隔離三叔好睇好多

吉田sir你自己慢慢單機

甩p兩日，看得自己那麼高

Coco哥 ，係咪買左利記樓放租

點買?想學野

唔係第一日既事

見呢條網絡垃圾啲神預測紅綠燈咁係咁轉
尋日先話自己quit美股今日又不問價買
啲信眾仲要吉sir前吉sir後

撐吉巴
唔洗理其他人啦

唔關事 晨早有貨
佢燈力無窮

仲有你
吊你老母完全封鎖

吉sir

轉燈credit返你ok?

重信呢條撚樣 又水鳩人接火棒

連登仔真好笑，認為自己有本事去接人火棒。人地推介完，自己唔衡量就跟，輸錢又話人，完全唔會反省自己

變臉變得咁快啊你

你係中國人

you ask for it
完全封鎖

鎖晒啲無謂人啦 我見到都覺煩

又中

吉sir 攞本加拿大passport 振一振先

吉sor走咗又話你知咩

505入咗點好？

same as me, SH
正股驚西

540係度路過

白痴仔樓主，你買你死你事啦
好多新手唔撚識跟左就真係害撚死人

講一句就害死你嘅, 你當初就唔應該出世啦
你老豆老母生你出嚟就害咗你

你含撚啦廢柴，根本無料扮四條
死撚左佢啦咁鐘意上黎哂命

而家480 505唔怕啦
你話你買左Tesla 就無野好講

你老母生你出嚟害咗你, 我幫你出氣
我吊爆中出你老母全家仆街死淨種

傻仔，你咪屌爆個mon佢囉
不過睇你條垃圾連扯都扯唔起啦傻鳩閪
個腦咁蠢縮返入你老母個閪到啦白痴仔

你啱, 曬我時間
唔應該同失敗者糾纏
完全封鎖

你根本就係過街老鼠
睇你係連登玩得幾耐

正！

留意咗你一排，成日輸打贏要馬後炮
貼倉先啦DLLM

成日搵人接火棒，散水果陣又唔講

多謝你出現, 完全封鎖

食屎啦老千藍絲狗扮股神
完全封鎖原句比返你

扑撚晒成個財經台，得返d 幫你劣鳩既傻仔

吉狗

封咗未？唔好一陣又彈岀彈入丫
DLLM傻西瓜

琴晚跌到pk ，盤後仲繼但續跌。點算入左..

#191

兩日前 後冇咗10%

媽咪麵我介紹你買一隻美股, 麻煩入一入嚟

3090 sold out la

3080 3090 應該都買唔到

3090 d review 勁到爆

突發！NVIDIA 發現 RTX 3080 / 3090 有設計問題需要回收！

燈撚到

酒啊

信左你 輸緊...
Coco哥

硬件台多得樓主唔少

樓主

想問連登仔話接火棒
NVDA 3千億美金點接

That pcm source
［ 2020.9.26 22:25 更新］EVGA 在官方討論區發表聲明，指廠方在量產時已發現採用 6 粒 POSCAP 無法通過實際應用測試，他們花了一星期找出現因並更改為 4 粒 POSCAP ＋ 20 粒 MLCC 的設計（見上圖），也因此而推遲產品上市。而有部分採用 6 粒 POSCAP 產品樣辨提供了給測試用戶而需要更換。他們並指出 EVGA GeForce RTX 3080 XC3 系列所採用的 5 POSCAP + 10 MLCC 方案不會出現「彈 Game 」問題。

別人恐懼我貪婪

相信吉蛇
講真吉蛇大戶幾百萬幾未驚
你地散戶驚閪

燈